男人細J唔會有女

女人冇胸可以去隆 或者依家有自體脂肪移植根本唔會有人知隆左

但男人一除褲見到J細 已經唔會食到女 一世都抬唔起頭做人

放心
無女想睇你條J

隆J

唔關條j事！ 淨係見到你個柒毒樣，都已經無女想埋你身